#"Музыка"#

### Назначение ###
 
Написать класс для демонстрации описания и сравнения параметров заданных объектов типа song.

### Требования к данным ###

* Название песни (name)
* Исполнитель (perfomer)
* Продолжительность (length), в секундах
* Год выпуска (year)

### Функциональные требования. ###

* Создать класс, который будет создавать и заполнять объекта типа song, выводить их на экран.
* Создать метод который будет сравнивать параметр "Продолжительность" объектов и выводить одно из заданных значений, в зависимости от выполненного условия.
* Создать метод который будет проверять относятся ли два объекта типа song к одной категории.
* Создать метод который будет сравнивать параметр "Год выпуска" объектов и выводить одно из заданных значений, в зависимости от выполненного условия.

###Требования  к интерфейсу пользователя ###

* В процессе демонстрации действия пользователя не предусмотрены.